亂世中的淨士—求神、問道（5）

WeAreGay

Lm

推WeAreAllGay

手都震埋都搶唔到

見到你出1001 個刻手震，繼續深潛

集中一個吧 去邊個

亂世中的淨士—求神、問道（5）

雙LM

又係同兔絲做相似嘢

月巴你都開咗
我同你有冇咁夾啊

一日一po 唔知過咗一日末ma

你望下我上邊個comment 集中係你個po吧

請移步至
亂世中的淨士—求神、問道（5）

oh!!

點解可以撞成咁

下次到你1001要開post

屌你地老母日吹晚吹都唔知有咩結論